其實潘曉穎單野有冇可能係上帝嘅旨意？佢同聖母瑪利亞一樣受到神嘅感孕

潘曉穎根本冇比綠帽陳同佳戴，有理由懷疑上帝想世界滅亡先行呢步棋。

咪on9啦，我係經手人

我就係知你不育先諗起呢條問題

我不育你阿媽點生到你出黎

無左#2

我個名叫陳港毒，啲人叫我爸爸做XX之父

咩意思

你老母俾狗中出？

榮師兄

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

港父唔係狗

已完全封鎖此帳戶

好波

唔係邊到黎隻狗仔上波台9up

依d on9膠post 咪拉我落水

真

港父做開大茶飯

又話自首

到陳庭佳出黎你會好危險

有單打刼跌槍

佢本身有槍

單機仔

牙sir自首唔洗你教